[求救] 有冇做緊Web Design／Freelancer嘅大大可以幫幫細佬同賺少少外快？？

是咁的，小弟我係做開System Engineer, Programmer同Apps Developer嘅，起System揼Code攪UI問題對我都唔算太大。到最近，細路我開始攪一個新網站嘅Project(行Web Based可以Support for Desktop/Mobile Device User用)，寫到呢度 - 我死咗了，自己完全唔在行又冇乜Sense，攪咗兩個幾星期做兩三四稿都完全唔掂好唔啱心意，成件嘢完全好外行咁，仲因為呢單嘢攪到同Project其他嘅工作進度完全拖慢，交貨無期，又攪到冇精神同胃痛....

其實個網站要求好簡單 -
1) 一個Main Page，有Nav.Bar連Logo同其他Page嘅Link(鍾意嘅可以幫手設計埋Logo), Footer有站內各個連結同Copyright credit(以上都會Apply喺其他頁度), 中間有幾個綜合的介紹頁同連結，兩至三個廣告欄位，Header有個搜尋欄到另一頁作搜尋結果；
2) 兩三頁內文頁（除Nav.Bar 同Footer外，只有簡單嘅文章Layout同相片欄位，有啲會插有Table) (其實做一個做Template都可以，我可以Apply去其他頁度，功能差唔多)；
3) 一兩頁多頁數嘅索引＋內文頁(其他同2)；
4) 一個主搜尋頁，有數個搜尋選項連Validation，可同頁動態顯示結果同連結
5) 網站內相關嘅圖案(可做可唔做)
6) 設計盡量簡約而清晰就可以唔駛太花巧。

可能對有意幫手嘅朋友嚟講會有一個問題要考慮 - 我冇乜錢！我只能夠分期去俾番相關費用俾你（放心，我唔會走數，如果個網站收入理想嘅話，我會將開頭賺到嘅先全部還俾你先，而且，我後面仲有一個更大嘅Project都需要大家繼續幫手....)，咁急要攪咗先係因為唔想失咗先機，我唔想等到夠錢做時出面已經成行成市....

如果有興趣嘅朋友，請找我，謝謝～

CSS @media rule

以你第一句寫既background同你講既requirement, 無咩理由搞唔掂啵. 搵得人黎搞自己都搞掂啦
仲話要分期， 邊個會接啊

雖知道「寫Programme」同「Web Design」係兩個唔同嘅概念嚟，一個重邏輯一個就重感性，我就係無後面個樣……

至於錢方面，因為我真係未試過同出面Quote過價唔知價錢係點，如果唔太貴嘅話其實一次過俾都可以，只係in case out of 筆直就……

你似係要designer?

你要designer?

我既經驗係, 搵個「你覺得靚」既網站, 照佢既layout做
衰極有限

我就係咁做過，試過兩稿，但唔係攪唔掂啲Code，就係啲Template唔完全啱我網站用，改極都改唔掂……

Template 改極都改唔掂呢個問題
如果行 framework 既 Template，作者冇良好既document 教你怇d component 點用的確好難推返邊個打邊個。會睇到人都癲
你會唔會考慮拎普通既Template , 自己改落 framework 到用 ?

另外，如果你係冇Design sense叫人幫你起稿，你做development都係有問題。因為對方覺得你係佢個客，你話個排版唔ok 佢實同你改。最後product 就係邊變左按你意思做。如果你自己本身冇一個Design sense 去評價人地既作品，最後個效果都唔一定好。

價錢方面可以參考Template網，
純PSD design USD500，會育既mockup 會貴D
包埋你coding 最少一個double

你個tg係channel 來既

醒呀，id 都唔洗轉，1 個member 咋ma

冇錢可以借

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Add咗但channel黎講唔到野

第一次set TG可能set錯咗嘢……

btw諗咗一整日 決定聽日搵間網頁設計公司幫手quote吓價 感謝大家幫手~

Good luck
通常佢地會高啲，成本高
到時唔啱可以返黎問我，我做過幾間公司

On9咩分期講到自己乜柒野engineer 連比錢都唔識想搵水魚

上YouTube搵Tyler Moore學點樣用WordPress整啦好過，我冇cs底一個月都整到個似樣嘅網站，你有底仲快啦

樓主講果埋野wordpress倒模倒10個出黎都得，靚過由頭自己揼

樓主其實想整乜，有乜大計？

啱呀media query
是旦用bootstrap
header footer navbar responsive唔洗自己由零揼起

不如試下follow大路少少嘅style
例如material design, google official有guidelines
跟住做出嚟效果都叫見得人

如果你個web apps要求一啲好unique嘅design 咁就真係請個designer
真係一時三刻爆到個design出嚟咁就唔駛frontend designer啦係咪

其實我用過bootstrap了, 限制比想像中多, 好多嘢改極都改唔到....

我之前就係做咗呢樣嘢成兩個禮拜, 最後都叫似我想要嘅嘢, 但總係改極都埋唔到尾....

btw 我已經搵咗上面有位巴打幫手了, 希望會攪得掂掛~